出面仲有勁多人阿！唔好塞住維園

軒尼詩道 駱克道 海傍塞曬車！

仲有勁多人入緊黎 唔好放棄！

維園好空呀 係係入口塞左